花名叫處女罐頭刀 你問我答

叻啦你

警務人員子女關注組

都係花名姐

回教徒？

我花名荃灣西打樁機啊，玩撻朵

因為開得多先有呢個花名=3=

小弟佛教的

未聽過你喎=_=lll

請放下罐頭刀、立地成佛

生鏽未？

不了開泓法師先係小弟要學習嘅對象

學佢啲乜？

識幾個矮仔個花名叫高佬

吾系金巧笑牙XD

我 要 開 淫 P!

你日日都同自己隻右手開淫P架啦

😅😅請尊重 謝謝

淫僧都要人尊重！？

俊，邊撚度俊？

我叫坑口何澤洗

我同你都住得近

唔通我識你

有食到自己隻手隻豬嗎? 好食嗎?

你沙頭角殺人王

你幫父哥打樁